%%%
%%%  ŠABLONA PRO SEMINÁRNÍ PRÁCI GYMNÁZIA J. S. MACHARA
%%%  Vytvořeno ze šablony pro bakalářskou práci MFF UK
%%%  
%%%  * soubor obsahující titulní stránku a další náležitosti
%%%  vyskytující se na začátku každé práce 
%%%
%%%  AUTOR: Jan Černohorský (j.cerohorsky@gbl.cz), 2023
%%%
%%%  AUTOŘI PŮVODNÍ ŠABLONY:  Martin Mareš (mares@kam.mff.cuni.cz)
%%%                           Arnošt Komárek (komarek@karlin.mff.cuni.cz), 2011
%%%                           Michal Kulich (kulich@karlin.mff.cuni.cz), 2013
%%%
%%%  ===========================================================================

\pagestyle{empty}
\begin{center}

%%% Titulní strana
%%% Tato stránka se nepřekládá do slovenštiny!!

{\large Gymnázium J. S. Machara}

\medskip
{\large Brandýs nad Labem – Stará Boleslav}

\vfill
%%% Název práce  v češtině přesně podle zadání
{\Huge\bfseries \NazevPrace}
\vspace{15mm}

{\large ročníková práce}

\vfill

\begin{tabular}{rl}
{\Large Autor práce:} & {\Large \Autor} \\
\noalign{\vspace{2mm}}
Vedoucí práce & \Vedouci\\
\noalign{\vspace{2mm}}
Obor: & \Obor\\
\noalign{\vspace{2mm}}
třída: & \Trida \\
%Studijní obor: & Obecná matematika\\
%Studijní obor: & Finanční matematika\\
%Studijní obor: & Matematické metody informační bezpečnosti\\
\end{tabular}

\vspace{15mm}

% Zde doplňte rok
Brandýs nad Labem 2023

\end{center}

\newpage
%%% Strana s čestným prohlášením k ročníkové práci
\null\vfill

\noindent
Prohlašuji, že jsem předkládanou ročníkovou práci vypracoval samostatně za využití
zdrojů uvedených v~seznamu použité literatury.

\vspace{18mm}

\noindent
V Brandýse nad Labem dne 66. 6. 2066 \hspace*{\fill} Podpis autora \makebox[4.5cm]{\dotfill}

\newpage
%%% Poděkování
\section*{Poděkování}
\noindent
Děkuji tomu a tomu...

\newpage

%%% Abstrakty v jazyce českém a anglickém

\section*{Abstrakt}

\noindent
V~této práci se zabývám...

\subsection*{Klíčová slova}

%% Sada klíčových slov, podle kterých lze práci dohledat, například:
\noindent
jevištní technika, DMX512, zvuk, divadlo, Raspberry Pi, Arduino, webová aplikace


\newpage
%%% Abstrakty v jazyce českém a anglickém

\section*{Abstract}

\noindent
This paper focuses on...

\subsection*{Klíčová slova}

%% Sada klíčových slov, podle kterých lze práci dohledat, například:
\noindent
stage equipment, DMX512, sound, theatre, Raspberry Pi, Arduino, web app


\newpage
\openright

\tableofcontents
\addtocontents{toc}{\protect\thispagestyle{empty}}
\pagenumbering{gobble} %% Nezobrazovat číslo stránky u Obsahu

\newpage

\pagestyle{plain}
\setcounter{page}{1}

